屙到周圍都係屎,仲要非法佔據馬路,有無搞錯?!

好多啊黃阻路,嚴重危害行車安全,隨時撞傷撞死路人,屙到周圍都係屎,非法佔據馬路,已通知漁記及新界北交通部處理。
大埔新娘潭路近烏蛟騰(燈柱:EB0886)
2017年10月1日06:28